邊度仲有HTC手機賣？

用開想繼續用。
問咗幾間豐澤蘇寧都無。
有無地方仲有賣？

it 狗先用

用開.....

依家無人識、無人用htc嫁喇，買iPhone 算啦

謝絕挨瘋

用緊u12都準備轉了

用左HTC 10年，黎緊會轉 iPhone 11

已經無賣？？

都無講邊間....
問咗幾間都話無

咁去細鋪買

信得過？？

都係咁
行貨一樣有保養

台灣有賣

想轉u 19e，但係好似得smart tone有

聽日去睇下

確認有貨？？

仲用緊x9

通常今日有更新既都會有貨

想大鋪，又方便買既就前排出既HTC u19e ，SmarTone獨賣，門市同網店都有